# État de la traduction (equipment-effects)

 * **libre**: 143
 * **changé**: 49
 * **aucune**: 17


Dernière mise à jour: 2022-07-05 07:26 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions à faire

| Fichier   | Nom (EN)    |
|-----------|-------------|
|[01-5oYKYXAexr0vhx84.htm](equipment-effects/01-5oYKYXAexr0vhx84.htm)|Effect: Treat Disease (Critical Failure)|
|[01-8RNPIAuV7ixaXeq5.htm](equipment-effects/01-8RNPIAuV7ixaXeq5.htm)|Effect: War Blood Mutagen (Greater)|
|[01-aIZsC56OdotiGb9M.htm](equipment-effects/01-aIZsC56OdotiGb9M.htm)|Effect: War Blood Mutagen (Lesser)|
|[01-C9Tnl6Q7Z5Sbw5EY.htm](equipment-effects/01-C9Tnl6Q7Z5Sbw5EY.htm)|Effect: Energy Mutagen (Lesser)|
|[01-Ee2xfKX1yyqGIDZj.htm](equipment-effects/01-Ee2xfKX1yyqGIDZj.htm)|Effect: Treat Disease (Success)|
|[01-ESuBosh3t1pXEcBj.htm](equipment-effects/01-ESuBosh3t1pXEcBj.htm)|Effect: Treat Poison (Critical Failure)|
|[01-id20P4pj7zDKeLmy.htm](equipment-effects/01-id20P4pj7zDKeLmy.htm)|Effect: Treat Disease (Critical Success)|
|[01-na2gf5mSkilFoHXk.htm](equipment-effects/01-na2gf5mSkilFoHXk.htm)|Effect: Energy Mutagen (Moderate)|
|[01-S3Sv7SYwxozbG554.htm](equipment-effects/01-S3Sv7SYwxozbG554.htm)|Effect: War Blood Mutagen (Major)|
|[01-VlfuBfWkygsG8u5h.htm](equipment-effects/01-VlfuBfWkygsG8u5h.htm)|Effect: Blaze|
|[01-XwCBalKJf3CiEiFa.htm](equipment-effects/01-XwCBalKJf3CiEiFa.htm)|Effect: Treat Poison (Critical Success)|
|[01-XWenziR7J3mwKV4W.htm](equipment-effects/01-XWenziR7J3mwKV4W.htm)|Effect: Treat Poison (Success)|
|[03-AvXNZ9I6s1H8C4wd.htm](equipment-effects/03-AvXNZ9I6s1H8C4wd.htm)|Effect: War Blood Mutagen (Moderate)|
|[04-SqN1FGSgdNlyvRu9.htm](equipment-effects/04-SqN1FGSgdNlyvRu9.htm)|Effect: Containment Contraption|
|[05-JbJykktAYMR4BRav.htm](equipment-effects/05-JbJykktAYMR4BRav.htm)|Effect: Energy Mutagen (Greater)|
|[08-RIozNOntRJok5ZJt.htm](equipment-effects/08-RIozNOntRJok5ZJt.htm)|Effect: Energy Mutagen (Major)|
|[13-cy42NXgx1vjYzSxN.htm](equipment-effects/13-cy42NXgx1vjYzSxN.htm)|Effect: Suit of Armoire Frustration|

## Liste des éléments changés en VO et devant être vérifiés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[00-8ersuvNJXX00XaIQ.htm](equipment-effects/00-8ersuvNJXX00XaIQ.htm)|Effect: Euryale (Curse) Card|Effet : Carte Euryale (Malédiction)|changé|
|[00-NE7Fm5YnUhD4ySX3.htm](equipment-effects/00-NE7Fm5YnUhD4ySX3.htm)|Effect: Earplugs|Effet : bouchons d'oreilles|changé|
|[00-Zb8RYgmzCI6fQE0o.htm](equipment-effects/00-Zb8RYgmzCI6fQE0o.htm)|Effect: Throne Card|Effet : Carte trône|changé|
|[01-s95P3L72BDKvzYhn.htm](equipment-effects/01-s95P3L72BDKvzYhn.htm)|Effect: Curse of Potent Poison|Effet : Malédiction du poison puissant|changé|
|[01-uVxs1qFMQsGWXNs6.htm](equipment-effects/01-uVxs1qFMQsGWXNs6.htm)|Effect: Potion of Stable Form|Effet : Potion de forme stable|changé|
|[01-W9tKQlA7tVIcAuzw.htm](equipment-effects/01-W9tKQlA7tVIcAuzw.htm)|Effect: Greater Potion of Stable Form|Effet : Potion de forme stable supérieure|changé|
|[01-zY7cemRcFD2zAVbC.htm](equipment-effects/01-zY7cemRcFD2zAVbC.htm)|Effect: Oath of the Devoted|Effet : Serment du dévoué|changé|
|[02-cjQHrvoXDCGOsptN.htm](equipment-effects/02-cjQHrvoXDCGOsptN.htm)|Effect: Flask of Fellowship|Effet : Gourde de fraternité|changé|
|[02-iEkH8BKLMUa2wxLX.htm](equipment-effects/02-iEkH8BKLMUa2wxLX.htm)|Effect: Glamorous Buckler|Effet : Targe étincelante|changé|
|[03-bP40jr6wE6MCsRvY.htm](equipment-effects/03-bP40jr6wE6MCsRvY.htm)|Effect: Golden Legion Epaulet|Effet : Épaulette de la Légion dorée|changé|
|[03-lLP56tbG689TNKW5.htm](equipment-effects/03-lLP56tbG689TNKW5.htm)|Effect: Bracelet of Dashing|Effet : Bracelets de fougue|changé|
|[03-lO95TwgihBdTilAB.htm](equipment-effects/03-lO95TwgihBdTilAB.htm)|Effect: Thurible of Revelation|Effet : Encensoir de révélation inférieur|changé|
|[03-PeiuJ951kkBPTCSM.htm](equipment-effects/03-PeiuJ951kkBPTCSM.htm)|Effect: Bracers of Missile Deflection|Effet : Protège-bras de déviation de projectiles|changé|
|[04-ccMa75bqXo3ZnlHM.htm](equipment-effects/04-ccMa75bqXo3ZnlHM.htm)|Effect: Major Five-Feather Wreath|Effet : Couronne à cinq plumes majeure|changé|
|[04-nQ6vM1CRLyvQdGLG.htm](equipment-effects/04-nQ6vM1CRLyvQdGLG.htm)|Effect: Five-Feather Wreath|Effet : Couronne à cinq plumes|changé|
|[04-ZP9Uq4PVTgzJ3wEi.htm](equipment-effects/04-ZP9Uq4PVTgzJ3wEi.htm)|Effect: Greater Five-Feather Wreath|Effet : Couronne à cinq plumes supérieure|changé|
|[05-5uK3fmGlfJrbWQz4.htm](equipment-effects/05-5uK3fmGlfJrbWQz4.htm)|Effect: Stalwart's Ring|Effet : Anneau de résolution|changé|
|[05-88kqcDmsoAEddzUt.htm](equipment-effects/05-88kqcDmsoAEddzUt.htm)|Effect: Boots of Elvenkind|Effet : Bottes elfiques|changé|
|[05-pAMyEbJzWBoYoGhs.htm](equipment-effects/05-pAMyEbJzWBoYoGhs.htm)|Effect: Diplomat's Badge|Effet : Insigne du diplomate|changé|
|[06-7MgpgF8tOXOiDEwv.htm](equipment-effects/06-7MgpgF8tOXOiDEwv.htm)|Effect: Vaultbreaker's Harness|Effet : Harnais du brise-coffre|changé|
|[06-lBMhT2W2raYMa8JS.htm](equipment-effects/06-lBMhT2W2raYMa8JS.htm)|Effect: Spellguard Shield|Effet : Bouclier Gardesort|changé|
|[06-Uadsb25G18pKdZ2e.htm](equipment-effects/06-Uadsb25G18pKdZ2e.htm)|Effect: Clandestine Cloak|Effet : Cape de clandestinité|changé|
|[07-eeGWTG9ZAha4IIOY.htm](equipment-effects/07-eeGWTG9ZAha4IIOY.htm)|Effect: Cloak of Elvenkind|Effet : Cape elfique|changé|
|[07-W3BCLbX6j1IqL0uB.htm](equipment-effects/07-W3BCLbX6j1IqL0uB.htm)|Effect: Slippers of Spider Climbing|Effet : Chaussons de l'araignée|changé|
|[07-zqKzWGLODgIvtiKf.htm](equipment-effects/07-zqKzWGLODgIvtiKf.htm)|Effect: Spellguard Blade|Effet : Lame contre-sort|changé|
|[08-3O5lvuX4VHqtpCkU.htm](equipment-effects/08-3O5lvuX4VHqtpCkU.htm)|Effect: Lover's Gloves|Effet : Gants de l'Amant|changé|
|[09-9PASRixhNM0ogqmG.htm](equipment-effects/09-9PASRixhNM0ogqmG.htm)|Effect: Triton's Conch|Effet : Conque de triton|changé|
|[09-cg5qyeMJUh6b4fta.htm](equipment-effects/09-cg5qyeMJUh6b4fta.htm)|Effect: Belt of the Five Kings (Wearer)|Effet : Ceinture des cinq rois (Porteur)|changé|
|[09-E4B02mJmNexQLa8F.htm](equipment-effects/09-E4B02mJmNexQLa8F.htm)|Effect: Inspiring Spotlight|Effet : Projecteur inspirant|changé|
|[09-fbSFwwp60AuDDKpK.htm](equipment-effects/09-fbSFwwp60AuDDKpK.htm)|Effect: Belt of the Five Kings (Allies)|Effet : Ceinture des cinq rois (Alliés)|changé|
|[09-i0tm2ZHekp7rGGR3.htm](equipment-effects/09-i0tm2ZHekp7rGGR3.htm)|Effect: Stole of Civility|Effet : Étole de civilité|changé|
|[10-1S51uIRb9bnZtpFU.htm](equipment-effects/10-1S51uIRb9bnZtpFU.htm)|Effect: Winged Boots|Effet : Bottes ailées|changé|
|[10-G0lG7IIZnCZtYi6v.htm](equipment-effects/10-G0lG7IIZnCZtYi6v.htm)|Effect: Breastplate of Command|Effet : Cuirasse de commandement|changé|
|[10-ioGzmVSmMGXWWBYb.htm](equipment-effects/10-ioGzmVSmMGXWWBYb.htm)|Effect: Cloak of the Bat|Effet : Cape de la chauve-souris|changé|
|[10-P7Y7pO2ulZ5wBgxU.htm](equipment-effects/10-P7Y7pO2ulZ5wBgxU.htm)|Effect: Barding of the Zephyr|Effet : Barde du zéphir|changé|
|[10-UlalLihKzDxcOdXL.htm](equipment-effects/10-UlalLihKzDxcOdXL.htm)|Effect: Thurible of Revelation (Moderate)|Effet : Encensoir de révélation modéré|changé|
|[10-uXEp1rPU5fY4OiBf.htm](equipment-effects/10-uXEp1rPU5fY4OiBf.htm)|Effect: Clandestine Cloak (Greater)|Effect: Cape de clandestinité supérieure|changé|
|[12-ApGnHnZEK7nv3IqL.htm](equipment-effects/12-ApGnHnZEK7nv3IqL.htm)|Effect: Greater Codex of Unimpeded Sight|Effet : Codex de vision sans entraves supérieur|changé|
|[12-p2aGtovaY1feytws.htm](equipment-effects/12-p2aGtovaY1feytws.htm)|Effect: Aeon Stone (Black Pearl)|Effet : Pierre d'éternité (Perle noire)|changé|
|[12-viCX9fZzTWGuoO85.htm](equipment-effects/12-viCX9fZzTWGuoO85.htm)|Effect: Cloak of Elvenkind (Greater)|Effet : Cape elfique supérieure|changé|
|[13-gDefAEEMXVVZgqXH.htm](equipment-effects/13-gDefAEEMXVVZgqXH.htm)|Effect: Celestial Armor|Effet : Armure céleste|changé|
|[14-EpNflrkmWzQ0lEb4.htm](equipment-effects/14-EpNflrkmWzQ0lEb4.htm)|Effect: Glaive of the Artist|Effet : Glaive de l'Artiste|changé|
|[16-etJW0w4CiSFgMrWP.htm](equipment-effects/16-etJW0w4CiSFgMrWP.htm)|Effect: Aeon Stone (Orange Prism) (Nature)|Effect: Pierre d'éternité (Prisme orange) (Nature)|changé|
|[16-FbFl95WRpzrrijh3.htm](equipment-effects/16-FbFl95WRpzrrijh3.htm)|Effect: Aeon Stone (Orange Prism) (Religion)|Effect: Pierre d'éternité (Prisme orange) (Religion)|changé|
|[16-vOU4Yv2MyAfYBbmF.htm](equipment-effects/16-vOU4Yv2MyAfYBbmF.htm)|Effect: Aeon Stone (Orange Prism) (Occultism)|Effect: Pierre d'éternité (Prisme orange) (Occultisme)|changé|
|[16-yvabfuAO74pvH8hh.htm](equipment-effects/16-yvabfuAO74pvH8hh.htm)|Effect: Aeon Stone (Orange Prism) (Arcana)|Effect: Pierre d'éternité (Prisme orange) (Arcanes)|changé|
|[17-iK6JeCsZwm5Vakks.htm](equipment-effects/17-iK6JeCsZwm5Vakks.htm)|Effect: Anklets of Alacrity|Effet : Chaînes de chevilles d'alacrité|changé|
|[18-3LhreroLRmI4atE6.htm](equipment-effects/18-3LhreroLRmI4atE6.htm)|Effect: Clockwork Cloak|Effet : Cape mécanique|changé|
|[18-QapoFh0tbUgMwSIB.htm](equipment-effects/18-QapoFh0tbUgMwSIB.htm)|Effect: Thurible of Revelation (Greater)|Effet : Encensoir de révélation supérieur|changé|

## Liste des traductions complétés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[00-7dLsA9PAb5ij7Bc6.htm](equipment-effects/00-7dLsA9PAb5ij7Bc6.htm)|Effect: Dueling Cape|Effet : Cape de duel|libre|
|[00-eSIYyxi6uTKiP6W5.htm](equipment-effects/00-eSIYyxi6uTKiP6W5.htm)|Effect: Improvised Weapon|Effet : Arme improvisée|libre|
|[00-rVFDLzYrJVYLiQBL.htm](equipment-effects/00-rVFDLzYrJVYLiQBL.htm)|Effect: Qat (Stage 1)|Effet : Qat (Stade 1)|libre|
|[01-2YgXoHvJfrDHucMr.htm](equipment-effects/01-2YgXoHvJfrDHucMr.htm)|Effect: Raise a Shield|Effet : Lever un bouclier|libre|
|[01-2ytxPqhGyLtEjYxW.htm](equipment-effects/01-2ytxPqhGyLtEjYxW.htm)|Effect: Static Snare|Effet : piège artisanal statique|libre|
|[01-4aSqtBgvQr2TI3XT.htm](equipment-effects/01-4aSqtBgvQr2TI3XT.htm)|Effect: Grit (Stage 2)|Effet : Grit (stade 2)|libre|
|[01-4JULykNCgQoypsu8.htm](equipment-effects/01-4JULykNCgQoypsu8.htm)|Effect: Spiderfoot Brew (Major)|Effet : Infusion de pattes d'araignée majeure|libre|
|[01-4RnEUeYEzC919GZR.htm](equipment-effects/01-4RnEUeYEzC919GZR.htm)|Effect: Energizing Rune (Sonic)|Effet : Rune énergisante (son)|libre|
|[01-5KXsyN9J78glG25I.htm](equipment-effects/01-5KXsyN9J78glG25I.htm)|Effect: Ochre Fulcrum Lens|Effet : Lentille à pivot ocre|libre|
|[01-68xcDyxsNgD3JddD.htm](equipment-effects/01-68xcDyxsNgD3JddD.htm)|Effect: Energizing Rune (Cold)|Effet : Rune énergisante de froid|libre|
|[01-6alqXfVq0qWQC359.htm](equipment-effects/01-6alqXfVq0qWQC359.htm)|Effect: Energy Robe of Fire|Effet : Robe d'énergie de feu|libre|
|[01-6p2Sjl7XxCc55ft4.htm](equipment-effects/01-6p2Sjl7XxCc55ft4.htm)|Effect: Mudrock Snare (Success)|Effet : Piège artisanal de boue solidifiée (Succès)|libre|
|[01-9BsFdrEc7hkPWgSd.htm](equipment-effects/01-9BsFdrEc7hkPWgSd.htm)|Effect: Energizing Rune (Electricity)|Effet : Rune d'énergie d'électricité|libre|
|[01-AJx8i8QX35vsG5Q4.htm](equipment-effects/01-AJx8i8QX35vsG5Q4.htm)|Effect: Stonethroat Ammunition (Success)|Effet : Munition coince-gueule (Succès)|libre|
|[01-ascxqSlMEN9R6OOy.htm](equipment-effects/01-ascxqSlMEN9R6OOy.htm)|Effect: Energizing Rune (Fire)|Effet : Rune énergisante de feu|libre|
|[01-c0URo81HpSmCkuQc.htm](equipment-effects/01-c0URo81HpSmCkuQc.htm)|Effect: Energy Robe of Electricity|Effet : Robe d'énergie d'électricité|libre|
|[01-ClsVhp5baFRjZQ23.htm](equipment-effects/01-ClsVhp5baFRjZQ23.htm)|Effect: Energizing Rune (Acid)|Effet : Rune énergisante d'acide|libre|
|[01-cozi2kUELY40Dcv3.htm](equipment-effects/01-cozi2kUELY40Dcv3.htm)|Effect: Malleable Mixture (Lesser)|Effet : Mixture de mollesse inférieur|libre|
|[01-d7BDxmsnM1BUoEeT.htm](equipment-effects/01-d7BDxmsnM1BUoEeT.htm)|Effect: Goggles of Night (Greater)|Effet : Lunettes de nycatlope supérieures|libre|
|[01-dchlrZqQ2oEmgNlN.htm](equipment-effects/01-dchlrZqQ2oEmgNlN.htm)|Effect: Silkspinner's Shield (Animated Strike)|Effet : Bouclier de la fileuse de soie (Frappe animée)|libre|
|[01-e3RzlURndODzBnMt.htm](equipment-effects/01-e3RzlURndODzBnMt.htm)|Effect: Grit (Stage 1)|Effet : Grit (stade 2)|libre|
|[01-fRlvmul3LbLo2xvR.htm](equipment-effects/01-fRlvmul3LbLo2xvR.htm)|Effect: Parry|Effet : Parade|libre|
|[01-fuQVJiPPUsvL6fi5.htm](equipment-effects/01-fuQVJiPPUsvL6fi5.htm)|Effect: Sulfur Bomb (Failure)|Effet : Bombe de soufre (Échec)|libre|
|[01-fYe48HmFgfmcqbvL.htm](equipment-effects/01-fYe48HmFgfmcqbvL.htm)|Effect: Taljjae's Mask (The Hero)|Effet : Masque de Taljjae (le héros)|libre|
|[01-fYZIanbYu0Vc4JEL.htm](equipment-effects/01-fYZIanbYu0Vc4JEL.htm)|Effect: Tanglefoot Bag (Lesser)|Effet : Sacoche immobilisante inférieur|libre|
|[01-Gj6u2Za5okFlsTvT.htm](equipment-effects/01-Gj6u2Za5okFlsTvT.htm)|Effect: Deadweight Snare (Failure/Critical Failure)|Effet : Piège du poids-mort (Échec/Échec critique)|libre|
|[01-I9lfZUiCwMiGogVi.htm](equipment-effects/01-I9lfZUiCwMiGogVi.htm)|Cover|Abri|libre|
|[01-ImgHXPEbN1mPyNTu.htm](equipment-effects/01-ImgHXPEbN1mPyNTu.htm)|Effect: Sylvan Wine|Effet : Vin sylvestre|libre|
|[01-IZkHdaqWBJIIWO7F.htm](equipment-effects/01-IZkHdaqWBJIIWO7F.htm)|Effect: Ebon Fulcrum Lens (Reaction)|Effet : Lentille à pivot ébène (Réaction)|libre|
|[01-jlVYoiPVRRVGBj5G.htm](equipment-effects/01-jlVYoiPVRRVGBj5G.htm)|Effect: Ablative Armor Plating (Lesser)|Effet : Blindage ablatif d'armure inférieur|libre|
|[01-K21XQMoDVSPqzRla.htm](equipment-effects/01-K21XQMoDVSPqzRla.htm)|Equipment Effect: Sage's Lash (Turquoise)|Effet : Ceinture du sage (turquoise)|libre|
|[01-kMPPl4AqFb6GclOL.htm](equipment-effects/01-kMPPl4AqFb6GclOL.htm)|Effect: Malleable Mixture (Greater)|Effet : Mixture de molesse supérieure|libre|
|[01-KSvkfMqMQ8mlGLiz.htm](equipment-effects/01-KSvkfMqMQ8mlGLiz.htm)|Effect: Goggles of Night|Effet : Lunettes de nyctalope|libre|
|[01-lgvjbbQiHBGKR3C6.htm](equipment-effects/01-lgvjbbQiHBGKR3C6.htm)|Effect: Rhino Shot|Effet : Tir de rhino|libre|
|[01-M0hhLRC86sASVOk7.htm](equipment-effects/01-M0hhLRC86sASVOk7.htm)|Effect: Tteokguk of Time Advancement|Effet : Tteokguk du déroulement du temps|libre|
|[01-mkjcgwDBeaOUolVe.htm](equipment-effects/01-mkjcgwDBeaOUolVe.htm)|Effect: Major Fanged Rune Animal Form|Effet : Forme d'animal de rune de crocs majeur|libre|
|[01-Nbgf8zvHimdQqIu6.htm](equipment-effects/01-Nbgf8zvHimdQqIu6.htm)|Effect: Skyrider Sword|Effet : Chevaucheur d'épée|libre|
|[01-NYOi1F9cW3axHrdc.htm](equipment-effects/01-NYOi1F9cW3axHrdc.htm)|Effect: Deadweight Snare (Success)|Effet : Piège du poids-mort (Succès)|libre|
|[01-oaR6YGiZKg8a2971.htm](equipment-effects/01-oaR6YGiZKg8a2971.htm)|Effect: Clockwork Goggles|Effet : Lunettes mécaniques|libre|
|[01-oiO3cQfqp8MuxR82.htm](equipment-effects/01-oiO3cQfqp8MuxR82.htm)|Effect: Blast Boots (Major)|Effet : Bottes d'explosion majeures|libre|
|[01-ORdhj3IAvYACNGkJ.htm](equipment-effects/01-ORdhj3IAvYACNGkJ.htm)|Effect: Shrine Inarizushi|Effet : Autel d'Inarizushi|libre|
|[01-R5ugeFK3MPwkbv0s.htm](equipment-effects/01-R5ugeFK3MPwkbv0s.htm)|Effect: Potency Crystal|Effet : Cristal de puissance|libre|
|[01-rH6RHxy6sNTLusKX.htm](equipment-effects/01-rH6RHxy6sNTLusKX.htm)|Effect: Emerald Fulcrum Lens (Saving Throw)|Effet : Lentille à pivot émeraude (jet de sauvegarde)|libre|
|[01-SbYcOry1cxbndSve.htm](equipment-effects/01-SbYcOry1cxbndSve.htm)|Effect: Silkspinner's Shield (Climb)|Effet : Bouclier de la fileuse de soie (Escalade)|libre|
|[01-tGeMT4iHJcsjVbl3.htm](equipment-effects/01-tGeMT4iHJcsjVbl3.htm)|Effect: Metuak's Pendant|Effet : Pendentif de Metuak|libre|
|[01-u35Qzft0c84UySq2.htm](equipment-effects/01-u35Qzft0c84UySq2.htm)|Effect: Ebon Fulcrum Lens (2 Action)|Effet : Lentille à pivot ébène (2 Actions)|libre|
|[01-UTtX0xLGYci6P43I.htm](equipment-effects/01-UTtX0xLGYci6P43I.htm)|Effect: Mudrock Snare (Failure)|Effet : Piège artisanal de boue solidifiée (Échec)|libre|
|[01-UzSrsR9S2pgMDbbp.htm](equipment-effects/01-UzSrsR9S2pgMDbbp.htm)|Effect: Cape of the Open Sky|Effet : Cape du ciel ouvert|libre|
|[01-vj2hkcSbwwRYNLk5.htm](equipment-effects/01-vj2hkcSbwwRYNLk5.htm)|Effect: Jack's Tattered Cape|Effet : Cape en loques de Jack|libre|
|[01-vOgD9wfStLX1utte.htm](equipment-effects/01-vOgD9wfStLX1utte.htm)|Effect: Skyrider Sword (Greater)|Effet : Chevaucheur d'épée supérieur|libre|
|[01-wFP3SqPoO0bCPmyK.htm](equipment-effects/01-wFP3SqPoO0bCPmyK.htm)|Effect: Kraken's Guard|Effet : Gardien kraken|libre|
|[01-wNCxSxruzLVGtLE4.htm](equipment-effects/01-wNCxSxruzLVGtLE4.htm)|Effect: Spiderfoot Brew (Lesser)|Effet : Infusion de pattes d'araignée inférieure|libre|
|[01-WQ0DxUzMgAvo0zy9.htm](equipment-effects/01-WQ0DxUzMgAvo0zy9.htm)|Effect: Apricot of Bestial Might|Effet : Abricot de puissance bestiale|libre|
|[01-WXrqEuLT4uP48Bvo.htm](equipment-effects/01-WXrqEuLT4uP48Bvo.htm)|Effect: Goggles of Night (Major)|Effet : Lunettes de nyctalope majeures|libre|
|[01-WXsWkFosSGBrptwF.htm](equipment-effects/01-WXsWkFosSGBrptwF.htm)|Effect: Ivory Baton|Effet: Bâton d'ivoire|libre|
|[01-X2ZZgTqanpoCMDmd.htm](equipment-effects/01-X2ZZgTqanpoCMDmd.htm)|Effect: Taljjae's Mask (The General)|Effet : Masque de Taljjae (le général)|libre|
|[01-XzxADtNpUlRff972.htm](equipment-effects/01-XzxADtNpUlRff972.htm)|Effect: Greater Fanged Rune Animal Form|Effet : Forme d'animal à runes de crocs supérieure|libre|
|[01-YI7QQqXO6nosaAKr.htm](equipment-effects/01-YI7QQqXO6nosaAKr.htm)|Effect: Spiderfoot Brew (Greater)|Effet : Infusion de pattes d'araignée supérieure|libre|
|[01-z3ATL8DcRVrT0Uzt.htm](equipment-effects/01-z3ATL8DcRVrT0Uzt.htm)|Effect: Disarm (Success)|Effet : Désarmer (succès)|libre|
|[01-ZV9rtVOD1eDTwcY4.htm](equipment-effects/01-ZV9rtVOD1eDTwcY4.htm)|Effect: Grit (Stage 3)|Effet : Grit (stade 3)|libre|
|[01-zZsdex5orF5Odpus.htm](equipment-effects/01-zZsdex5orF5Odpus.htm)|Equipment Effect: Mask of Allure|Effet : Masque d'allure|libre|
|[02-0qJEtpXWPb7JJBbY.htm](equipment-effects/02-0qJEtpXWPb7JJBbY.htm)|Effect: Aromatic Ammunition|Effet : Munition aromatique|libre|
|[02-5dhm66yN0LQTOePw.htm](equipment-effects/02-5dhm66yN0LQTOePw.htm)|Effect: Holy Steam Ball|Effet : Bille de vapeur sacrée|libre|
|[02-mCb9mWAmgWPQrkTY.htm](equipment-effects/02-mCb9mWAmgWPQrkTY.htm)|Spell Effect: Barkskin (Arboreal's Revenge)|Effet : Peau d'écorce (Vengeance de l'arboréen)|libre|
|[02-UDfVCATxdLdSzJYJ.htm](equipment-effects/02-UDfVCATxdLdSzJYJ.htm)|Effect: Red-Rib Gill Mask (Lesser)|Effet : Masque branchies de côte rouge inférieur|libre|
|[03-dv0IKm5syOdP759w.htm](equipment-effects/03-dv0IKm5syOdP759w.htm)|Effect: Frost Vial (Moderate)|Effet : Fiole givrée modérée|libre|
|[03-H29JukjrSpHe5DXR.htm](equipment-effects/03-H29JukjrSpHe5DXR.htm)|Effect: Impossible Cake|Effet : Gâteau de l'impossible|libre|
|[03-HaZ5LB1wh1LY5wUy.htm](equipment-effects/03-HaZ5LB1wh1LY5wUy.htm)|Equipment Effect: Potion of Minute Echoes|Effet : Potion de l'écho-minute|libre|
|[03-jgaDboqENQJaS1sW.htm](equipment-effects/03-jgaDboqENQJaS1sW.htm)|Effect: Prepared Camouflage Suit|Effet : Tenue de camouflage préparée|libre|
|[03-MEreOgnjoRiXPEuq.htm](equipment-effects/03-MEreOgnjoRiXPEuq.htm)|Effect: Tanglefoot Bag (Moderate)|Effet : Sacoche immobilisante modéré|libre|
|[03-mn39aML7EWKbttKT.htm](equipment-effects/03-mn39aML7EWKbttKT.htm)|Effect: Ablative Armor Plating (Moderate)|Effet : Blindage ablatif d'armure modéré|libre|
|[03-T27uDXdMVc5ZFwKw.htm](equipment-effects/03-T27uDXdMVc5ZFwKw.htm)|Effect: Enhanced Hearing Aids|Effet : Appareil auditif augmenté|libre|
|[04-D7teqZ68L21aZCpd.htm](equipment-effects/04-D7teqZ68L21aZCpd.htm)|Effect: Glittering Snare (Failure)|Effet : Piège scintillant (Échec)|libre|
|[04-E2uy6gqOXi1HRVBU.htm](equipment-effects/04-E2uy6gqOXi1HRVBU.htm)|Effect: Clockwork Goggles (Greater)|Effet : Lunettes mécaniques supérieures|libre|
|[04-eNVSBXuOiAaN152C.htm](equipment-effects/04-eNVSBXuOiAaN152C.htm)|Effect: Energized Cartridge (Electricity)|Effet : Cartouche énergisée (électricité)|libre|
|[04-Fz3cSffzDAxhCh2D.htm](equipment-effects/04-Fz3cSffzDAxhCh2D.htm)|Effect: Exsanguinating Ammunition|Effet : Munition exsangue|libre|
|[04-GNFNDyx8nfNXrgV6.htm](equipment-effects/04-GNFNDyx8nfNXrgV6.htm)|Effect: Glittering Snare (Critical Failure)|Effet : Piège scintillant (Échec critique)|libre|
|[04-LH0IDLLF4RsT3KvM.htm](equipment-effects/04-LH0IDLLF4RsT3KvM.htm)|Effect: Energized Cartridge (Fire)|Effet : Cartouche énergisée (feu)|libre|
|[04-tLGzSCcfxflLSqzw.htm](equipment-effects/04-tLGzSCcfxflLSqzw.htm)|Effect: Energized Cartridge (Cold)|Effet : Cartouche énergisée (froid)|libre|
|[04-vKooOkXHvtqCgZYg.htm](equipment-effects/04-vKooOkXHvtqCgZYg.htm)|Effect: Energized Cartridge (Acid)|Effet : Cartouche énergisée (acide)|libre|
|[04-w0LUnfS2whVhDBUF.htm](equipment-effects/04-w0LUnfS2whVhDBUF.htm)|Effect: Glittering Snare (Success)|Effet : Piège scintillant (Succès)|libre|
|[05-19ECULG5Zp593jQX.htm](equipment-effects/05-19ECULG5Zp593jQX.htm)|Effect: Dragon's Blood Pudding (Moderate)|Effet : Poudding de sang de dragon modéré|libre|
|[05-sOwAqyQ6MaoSqaY1.htm](equipment-effects/05-sOwAqyQ6MaoSqaY1.htm)|Equipment Effect: Lesser Healer's Gel|Effet : Gel du guérisseur inférieur|libre|
|[06-CIfqUEC0mITBjwmL.htm](equipment-effects/06-CIfqUEC0mITBjwmL.htm)|Effect: Sarkorian God-Caller Garb|Effet : Tenue d'invocateur divin Sarkorien|libre|
|[06-Hx4MOTujp5z6SlQu.htm](equipment-effects/06-Hx4MOTujp5z6SlQu.htm)|Effect: Arboreal's Revenge (Speed Penalty)|Effet : Vengeance de l'arboréen (pénalité à la vitesse)|libre|
|[06-mQJk8R0vHzvpTz0e.htm](equipment-effects/06-mQJk8R0vHzvpTz0e.htm)|Equipment Effect: Chatterer of Follies|Effet : Bavardeur de folies|libre|
|[06-qOBdeZ4FXYc5qHsm.htm](equipment-effects/06-qOBdeZ4FXYc5qHsm.htm)|Effect: Private Workshop (Using for Crafting)|Effet : Atelier privé (utilisation pour l'artisanat)|libre|
|[06-WMKjWH4gyUrky4Hy.htm](equipment-effects/06-WMKjWH4gyUrky4Hy.htm)|Effect: Demon Dust (Stage 1)|Effet : Poussière de démon (Stade 1)|libre|
|[06-XlHbUOTbK6PfBfCv.htm](equipment-effects/06-XlHbUOTbK6PfBfCv.htm)|Effect: Demon Dust (Stage 2)|Effet : Poussière de démon (Stade 2)|libre|
|[07-DlqcczhwjfaEf7G1.htm](equipment-effects/07-DlqcczhwjfaEf7G1.htm)|Effect: Ablative Armor Plating (Greater)|Effet : Blindage ablatif d'armure supérieur|libre|
|[07-ehYmO1rFBt35zoOw.htm](equipment-effects/07-ehYmO1rFBt35zoOw.htm)|Effect: Server's Stew|Effet : Ragoût du serveur|libre|
|[07-FOZXp7QQDnny1600.htm](equipment-effects/07-FOZXp7QQDnny1600.htm)|Effect: Fire and Iceberg|Effet : Feu et iceberg|libre|
|[07-Pkk8m79MoT1RgtfW.htm](equipment-effects/07-Pkk8m79MoT1RgtfW.htm)|Effect: Succubus Kiss (Stage 1)|Effet : Baiser de la succube (Stade 1)|libre|
|[07-VIzeuA9tQEQ7V1Ib.htm](equipment-effects/07-VIzeuA9tQEQ7V1Ib.htm)|Effect: Wand of Fey Flames|Effet : Baguette de feux féériques|libre|
|[07-vZPyQAt5T2L0Dfmq.htm](equipment-effects/07-vZPyQAt5T2L0Dfmq.htm)|Equipment Effect: Topology Protoplasm|Effet : Morphologie protoplasmique|libre|
|[07-zDuuHVeHgd175pGf.htm](equipment-effects/07-zDuuHVeHgd175pGf.htm)|Effect: Succubus Kiss (Stage 2)|Effet : Baiser de la succube (Stade 2)|libre|
|[08-2iR5uP6vgPzgKKNO.htm](equipment-effects/08-2iR5uP6vgPzgKKNO.htm)|Effect: Red-Rib Gill Mask (Moderate)|Effet : Masque branchies de côte rouge modéré|libre|
|[08-5lZWAvm0oGxvF4bm.htm](equipment-effects/08-5lZWAvm0oGxvF4bm.htm)|Effect: Exsanguinating Ammunition (Greater)|Effet : Munition exsangue supérieure|libre|
|[08-aXDtl9vMp1vIznya.htm](equipment-effects/08-aXDtl9vMp1vIznya.htm)|Effect: Eye of the Unseen|Effet : Œil de l'invisible|libre|
|[08-Bg4hNMqBx0yqmWYJ.htm](equipment-effects/08-Bg4hNMqBx0yqmWYJ.htm)|Effect: Clockwork Goggles (Major)|Effet : Lunettes mécaniques majeures|libre|
|[08-WHAp9cDOqnJ1VCcg.htm](equipment-effects/08-WHAp9cDOqnJ1VCcg.htm)|Equipment Effect: Orchestral Brooch|Effet : Broche orchestrale|libre|
|[09-9e6iVkPpGqJYwMyb.htm](equipment-effects/09-9e6iVkPpGqJYwMyb.htm)|Effect: Brewer's Regret|Effet : Regret du brasseur|libre|
|[09-DfAyZW2vkhTygZVC.htm](equipment-effects/09-DfAyZW2vkhTygZVC.htm)|Effect: Prepared Camouflage Suit (Superb)|Effet : Tenue de camouflage superbe|libre|
|[09-KAEWiyE8TQwofNj9.htm](equipment-effects/09-KAEWiyE8TQwofNj9.htm)|Effect: Impossible Cake (Greater)|Effet : Gâteau de l'impossible supérieur|libre|
|[09-LVy8SfUF8Jrd6X18.htm](equipment-effects/09-LVy8SfUF8Jrd6X18.htm)|Effect: Leopard's Armor|Effet : Armure du léopard|libre|
|[09-M3EFomnN5xArdQmV.htm](equipment-effects/09-M3EFomnN5xArdQmV.htm)|Equipment Effect: Moderate Healer's Gel|Effet : Gel du guérisseur modéré|libre|
|[09-ytqvHyF0oMKbo65P.htm](equipment-effects/09-ytqvHyF0oMKbo65P.htm)|Effect: Crimson Fulcrum Lens|Effet : Lentille cramoisie|libre|
|[10-bri7UVNCfHhCIvXN.htm](equipment-effects/10-bri7UVNCfHhCIvXN.htm)|Effect: Immolation Clan Pistol|Effet : Pistolet de clan d'immolation|libre|
|[10-eQqi3tWSHwV4SHqK.htm](equipment-effects/10-eQqi3tWSHwV4SHqK.htm)|Equipment Effect: South Wind's Scorch Song (Speed Boost)|Effet : Chanson brûlante du vent du sud (Boost de vitesse)|libre|
|[10-hy6LAC13QIJNDYXm.htm](equipment-effects/10-hy6LAC13QIJNDYXm.htm)|Equipment Effect: South Wind's Scorch Song (Damage)|Effet : Chanson brûlante du vent du sud (Dégâts)|libre|
|[11-csA4UAD2tQq7RjT8.htm](equipment-effects/11-csA4UAD2tQq7RjT8.htm)|Effect: Tanglefoot Bag (Greater)|Effet : Sacoche immobilisante supérieur|libre|
|[11-nJRoiSyd67eQ1dYj.htm](equipment-effects/11-nJRoiSyd67eQ1dYj.htm)|Effect: Frost Vial (Greater)|Effet : Fiole givrée supérieure|libre|
|[11-RLsdvhmTh64Mmty9.htm](equipment-effects/11-RLsdvhmTh64Mmty9.htm)|Effect: Frost Vial (Lesser)|Effet : Fiole givrée inférieure|libre|
|[12-4uy4Ygf5KD2WrtGW.htm](equipment-effects/12-4uy4Ygf5KD2WrtGW.htm)|Effect: Nosoi Charm (Diplomacy)|Effet : Charme de Nosoi (Diplomatie)|libre|
|[12-9j1uTGBGAc7GIhjm.htm](equipment-effects/12-9j1uTGBGAc7GIhjm.htm)|Effect: Dragonfly Potion|Effet : Potion libellule|libre|
|[12-MesQvxSazhl7Xvg8.htm](equipment-effects/12-MesQvxSazhl7Xvg8.htm)|Effect: Nosoi Charm (Performance)|Effet : Charme Nosoi (Représentation)|libre|
|[12-mrwg2XftLtSLj197.htm](equipment-effects/12-mrwg2XftLtSLj197.htm)|Effect: Exsanguinating Ammunition (Major)|Effet : Munition exsangue majeur|libre|
|[12-VsHhBBLApZsOCJRL.htm](equipment-effects/12-VsHhBBLApZsOCJRL.htm)|Effect: Fire and Iceberg (Greater)|Effet : Feu et iceberg supérieur|libre|
|[12-VVWvXiNudYYGV9sJ.htm](equipment-effects/12-VVWvXiNudYYGV9sJ.htm)|Effect: Nosoi Charm (Lifesense)|Effet : Charme Nosoi (Détection de la vie)|libre|
|[12-z8FvdsKEY4lB2L8b.htm](equipment-effects/12-z8FvdsKEY4lB2L8b.htm)|Equipment Effect: Phoenix Flask|Effet : Flasque de phénix|libre|
|[13-0YbNzbW0HSKtgStQ.htm](equipment-effects/13-0YbNzbW0HSKtgStQ.htm)|Effect: Dragon's Blood Pudding (Major)|Effet : Poudding de sang de dragon majeur|libre|
|[13-6dsPjRKjCPd9BWPt.htm](equipment-effects/13-6dsPjRKjCPd9BWPt.htm)|Equipment Effect: Greater Healer's Gel|Effet : Gel du guérisseur supérieur|libre|
|[13-F8nQOLVWmpp9G5hZ.htm](equipment-effects/13-F8nQOLVWmpp9G5hZ.htm)|Effect: Dragon's Blood Pudding (Greater)|Effet : Poudding de sang de dragon supérieur|libre|
|[13-OMW71UJzYCUr4ubh.htm](equipment-effects/13-OMW71UJzYCUr4ubh.htm)|Effect: Ablative Armor Plating (Major)|Effet : Blindage ablatif d'armure majeur|libre|
|[14-1ihy7Jvw5PY4WYbP.htm](equipment-effects/14-1ihy7Jvw5PY4WYbP.htm)|Effect: Eye of the Unseen (Greater)|Effet : Œil de l'invisible supérieur|libre|
|[14-Ja3PlqLuD9aSaPNZ.htm](equipment-effects/14-Ja3PlqLuD9aSaPNZ.htm)|Effect: Brewer's Regret (Greater)|Effet : Regret du brasseur supérieur|libre|
|[14-QrsPKOFuo3qzgxw5.htm](equipment-effects/14-QrsPKOFuo3qzgxw5.htm)|Effect: Red-Rib Gill Mask (Greater)|Effet : Masque branchies de côte rouge supérieur|libre|
|[14-uC6KjfiWrTBXYtP8.htm](equipment-effects/14-uC6KjfiWrTBXYtP8.htm)|Effect: Storm Chair|Effet : Chaise de tempête|libre|
|[15-wacGBDbbQ1HaNZbX.htm](equipment-effects/15-wacGBDbbQ1HaNZbX.htm)|Effect: Hyldarf's Fang|Effet : Croc de Hyldarf|libre|
|[16-1tweTwYQuQUV45wJ.htm](equipment-effects/16-1tweTwYQuQUV45wJ.htm)|Effect: Rowan Rifle (Cold)|Effet : Fusil de Rowan (froid)|libre|
|[16-9kOgG7BPEfIyWyqm.htm](equipment-effects/16-9kOgG7BPEfIyWyqm.htm)|Effect: Rowan Rifle (Electricity)|Effet : Fusil de Rowan (électricité)|libre|
|[16-KiurLemTV8GV7OyM.htm](equipment-effects/16-KiurLemTV8GV7OyM.htm)|Effect: Rowan Rifle (Sonic)|Effet : Fusil de Rowan (sonique)|libre|
|[17-4G9qnI0oRyL6eKFQ.htm](equipment-effects/17-4G9qnI0oRyL6eKFQ.htm)|Effect: Frost Vial (Major)|Effet : Fiole givrée majeure|libre|
|[17-exwQF6E1FWmuxwBc.htm](equipment-effects/17-exwQF6E1FWmuxwBc.htm)|Effect: Protective Barrier|Effet : Barrière protectrice|libre|
|[17-ITAFsW3dQPupJ3DW.htm](equipment-effects/17-ITAFsW3dQPupJ3DW.htm)|Effect: Tanglefoot Bag (Major)|Effet : Sacoche immobilisante majeur|libre|
|[17-ohMdE8BmQHuLs40b.htm](equipment-effects/17-ohMdE8BmQHuLs40b.htm)|Effect: Impossible Cake (Major)|Effet : Gâteau de l'impossible majeur|libre|
|[17-yP45Rqu4jvCfXBkp.htm](equipment-effects/17-yP45Rqu4jvCfXBkp.htm)|Effect: Fire and Iceberg (Major)|Effet : Feu et iceberg majeur|libre|
|[18-0rkg7SVzs2AetUXw.htm](equipment-effects/18-0rkg7SVzs2AetUXw.htm)|Effect: Nosoi Charm (Greater) (Lifesense)|Effet : Charme Nosoi (Sens de la vie)|libre|
|[18-J0YS8mQsQ1BmT6Xv.htm](equipment-effects/18-J0YS8mQsQ1BmT6Xv.htm)|Equipment Effect: Emberheart|Effet : Cœur de braise|libre|
|[18-LHOd4aqzb4q9ZuEH.htm](equipment-effects/18-LHOd4aqzb4q9ZuEH.htm)|Effect: Nosoi Charm (Greater) (Performance)|Effet : Charme Nosoi supérieur (Représentation)|libre|
|[18-NdfhpKCjSS80LiUz.htm](equipment-effects/18-NdfhpKCjSS80LiUz.htm)|Effect: Nosoi Charm (Greater) (Diplomacy)|Effet : Charme de Nosoi supérieur (Diplomatie)|libre|
|[19-yt8meGTS7wLa6Fg2.htm](equipment-effects/19-yt8meGTS7wLa6Fg2.htm)|Effect: Ablative Armor Plating (True)|Effet : Blindage ablatif d'armure ultime|libre|
|[20-ah41XCrV4LFsVyzl.htm](equipment-effects/20-ah41XCrV4LFsVyzl.htm)|Effect: Shield of the Unified Legion|Effet : Bouclier de la Légion Unifiée|libre|
